［絲入］點樣接近大自己好多年既異性

有好感
但係個look太似舊愛
所以面對唔到

幫佢含

腿張開